有冇魔羯同水瓶拍拖分享

唔知點解，總係一直比水瓶男吸引到。
有冇人有同感

⼀

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

推

有 老公水瓶 好小器 成個女人咁 但好錫我

同魔羯男拍過拖...就悶死

中！仲要忽冷忽熱
你地一齊幾耐啦

竟然？！作為魔羯女，好多嘢講，無所不談

可能係人嘅問題...佢講啲野，我唔識答...

四年啦 咁佢又唔會忽冷忽熱喎 因為我好惡

魔羯男路過

都唔係你惡嘅應該 水瓶熟咗就好嘈

唔嘈架 摺摺地咁 成日要我撩

我一齊2年幾散左⋯⋯
佢覺得我成日發脾氣搞到佢成日要氹我好攰，想自己靜下。
但我哋分開咗嗰個月都仲有keep住傾計，好奇怪
咁當然冇之前咁密

係好撚摺 中意過水瓶男 似女人係真嘅

係！！！

我脾氣都好差 但佢好愛我
緣份既野 隨遇而安 唔好太著緊 會離你愈來愈遠

原來咁似架？ 但我覺得自己唔似魔羯

的確！我依家都諗住等佢搵我先算，自己都唔係幾想主動搵佢，費時佢覺得煩

其實魔羯男可以好迷水瓶女。
但其實魔羯男好似可以好極端
一種係好專一，只要愛一個人就可以為佢付出所有，一種係貪新鮮，唔會點付出，甚至唔知點叫做愛人。

我都唔知點解會有啲咁極端嘅例子，有冇人都遇過

水瓶男好似大細路 佢都有啲小聰明
我係個好需要空間嘅摩羯座，但有時又會好黐佢
啲人話摩羯座脾氣好好又唔鍾意嘈交會忍 但呢點我完全相反

水瓶男唔覺星座可信

我男朋友好聰明 同時有啲自我中心 有時同佢難溝通 要發脾氣先聽我講

香港女仔 大部分都有脾氣啦

你會唔會成日管住佢 例如Check吓對方電話，叫佢同你講做緊咩喺邊⋯⋯

完全睇唔透水瓶男～

完全一樣

我冇呀 我只有例行式偷偷check電話 得閒審犯 同chok佢講野
佢管我就多 佢好似成日警我會派帽比佢 或者背住佢識人 管得幾嚴

點解你地咁迷戀水瓶男？
只要增強自己魅力 對伴侶幾啖屎 一啖糖 咩男人都走唔甩啦

唔太信星座，不過lm
利申瓶仔

初戀係水瓶女，真心愛你會好痴人，見到你有缺點會出聲

追過摩羯女2年
利申水瓶仔

有冇一齊？

冇完全唔比機會我

之前同魔羯拍左三年拖 差唔多1年前被分手 幾個月前先肯接受 佢已經同第二個一齊

利申水瓶男 仲讀緊書

魔羯女
水瓶男友細心，妒忌心重，有啲大男人
但我嬲或者唔開心佢都會認錯同氹番我
係唔鐘意佢成日冇乜交帶，但呢排佢改善左好多
總括黎講同水瓶一齊好開心
成個人都覺得自由左，冇以前咁拘緊
好有被愛嘅感覺

一齊幾耐啦？

你仲鍾意佢？

水瓶女魔羯男 好少嘈交興趣相近 舊登識1

魔羯男 水瓶女 一齊好開心 但可能我不太細心 搞到佢對我冇哂耐性 離開左

Same here

其實有分3種魔羯

12月尾生日比較冷

1月頭生日就陽光啲

1月中個啲就轉數快啲

恭喜！！但你哋中間有冇分開過？

分左手都兩年幾喇 偶爾仲會諗起

屌我都係魔羯女 佢水瓶仔
佢真係超級無交帶
係直程我同佢係出面 佢無啦啦去左廁所
而我係唔知 好燥

之前係 有留意佢 但宜家比啲frd屌到唔鍾意佢

摩羯座=仆街
不接受反駁

我水瓶男同魔羯女拍拖都係悶到抽筋。
想約佢去街，佢都懶，寧願喺屋企煲劇hea

我係...太攰想唞
佢逼我出街...oh...
其實我覺得佢地有少少想點就點

個時放緊假，諗著下就帶佢睇吓展覽，有冷氣地方應該OK。
點知最後都係喺屋企煲吓劇，煮吓飯。
識親啲魔羯座都係超頹，男女都好少做運動

頹係真嘅...
應該係我個情況同你唔同...
我係返工狂魔 但佢係唔返工嗰啲
而如果睇展嗰啲我係ok的
但佢係無意義9行...
所以就變咗佢好似活躍咗
係咁想出去

本人1月21水瓶 未有經驗分享

a0魔法師

山羊男留名

正 我嗰件仔都係發脾氣 之後即刻分咗

真，我最討厭返工。返完工個人好散，
不過一放假就充爆電。
每次約人都係plan咗大概行程先行，
係行晒景點後先9行一陣休息，預備返歸

正常應該係咁...

試過

辛苦到仆街

成日無啦啦發脾氣，又難服侍

我係山羊男

水瓶女發？

係丫...好深刻一樣野...
我返咗一日工，佢發我脾氣話點解唔出街
之後我攰得濟瞓咗，起身之後廿幾條回收咗嘅wts..得返句我地冷靜下...
其實我好L冷靜 由頭到尾都係佢自己唔知做乜9
於是我就冇理到佢，佢過幾日上返水...
姐姐9秒9分咗
聖誕又係亂發脾氣，之後係咁講說話你聽
wtf